2018mbp應該買13吋還是15吋好？

最大用途係寫作，執相和剪片
剪片係剪十五分鐘內既片
自己本身prefer 13吋
因為夠方便拎出拎入
15吋就有d重，但係做野方便

本已打算買13吋
但加左ram同ssd後
又覺得同15吋爭好多

但15吋有獨顯，有六核，有勁d既ram

真係諗左好耐，好難抉擇

15

15真係大部幾多下
如果成日拎黎拎去，預要大背裹出入

係呀，又要俾錢買多個背包

其實真係15 fit我多d

15啦 男人老狗重多個少少唔差得幾遠掛
同埋你會唔會成日拎出街做野?

剪片用得15吋丁屎咁大個mon，不了

13" 頂盡呢個config: i5/16/512
再上就不如買15"

唔好意思，我屋企有imac 27
係唔方便拎出街用
如果你有隨意門，話俾我聽，會方便D

想返工成日都帶，一放工就去做野

問心，蘋果為15寸個設計搞出咁多大頭佛，都仲叫重，咁真係冇幾多部機叫輕